### РЕПО ДЛЯ ТЕСТОВ
Репозитория для начальной работы с окружением AngularJS + Webpack + TypeScript + Angular Material.
Подходит для реальзиации задач:

1. Работа с внешними исполнители по 100% отчуждаемому функционалу
1. Работа с соискателями на вакансии для проверки компетенций на тестовых заданий

## Build
1. `npm install`
1. `npm run build`


